Verse 1
Ponizno sad dolazimo,
ponizno da slavimo Boga.
Ljubav pokaži, u pesmi ga slavi.
Ponizno sad dolazimo.

Verse 2
Uđi sad u prostor svetinje.
Pogledaj u lice njegovo!
Bog je divan (Bog je divan),
Bog je vredan (Bog je vredan),
Bog je ljubav,slavi ga!